右邊腰痛 照過x光話腎冇事

我爸爸尋晚十二點痛到嗌救命 打咗999入醫院
打完止痛之後就照x光同驗血
到5 6點醫生就過黎話照唔到有事
之後我爸爸攞咗啲止痛藥之後就返咗屋企
返到去又慢慢開始痛返
移家再去多次醫院
有冇巴絲知可能係咩事

推

1999

對唔住啊 太緊張佢
邊到1999我講返好啲

無用架，拿拿聲轉私家，血無事就可能腎石，公立同個政府一樣俾蝗蟲搞到形同虛設，入私家做素描啦

邊個位痛?

上腹/ 下腹/ 前OR後

千幾二千素描，打石要兩皮幾，有保險就即刻去，無就籌完旗好去。
不過如果係其他病就唔知價了。
一路痛會想死，又要介口，個人會愈嚟愈虛。

1. 痛
2. 入醫院
3. 打止痛
4. 照X ray 驗血
5. 話冇事出得院 得閒先去泌尿科
6. 返咗屋企
7. 又開始痛返
8. 移家凖備入多次醫院睇下

咁會唔會清楚啲

公屋仔負擔唔起私院

腰啊 後面

大腸？右邊腰邊個位？
息肉x ray 唔一定睇到

睇私家啦，我阿爸早排都係咁，癌前病變，切左一段大腸。初初睇急症都係咁樣就叫佢走，我地仔女聽到唔對路第二日去左浸會睇，醫生都話拖返三幾個月半年就分分鐘已經係cancer

照個ultrasound / ct先，腎石x光都好少會睇到

拉親？生蛇？

可能腎石
照x光未必睇到
見屋企人痛到仆街
之後發現有成十幾粒

命就得一條,借錢都要去睇啦,唔留院就唔會太貴

Agree ，幾千蚊檢查點都要做，如果拖長分分鐘命都無

唔該你地先 會同屋企人再傾下

堅架，睇多個醫生拎個意見，如果真係無事都係一千幾百既事，好過之後後悔。
我阿爸好彩有保險

似係賢者之石 有時細粒 未必照到

公院急症應該有超聲波機, 如果有石一照就知

佢靜係照咗 x ray 話乜事都冇

就咁睇似 renal colic

超音波照到係腎石 唔該曬大家